波台有冇手足順便去時事台為自己職業平反？

送貨師部積車唔係人人識用

推車仔經過雲石地板成日俾看更屌